點樣解決毒撚嘅錯覺

求下各位巴絲賜教

不要....姦

犬決毒撚